spitz新演唱會 スピッツ コンサート 2020 “猫ぐらの夕べ”

日文太渣唔想譯
廿一號開始網上放映到一月尾
要買飛睇，畀一次錢只可以睇一次同埋喺指定鐘數睇

不過建議用zaiko，收海外信用卡之餘手續費最平

推

再推

推埋最後一次橫掂連登冇人睇
新歌《猫ちぐら》mv

幫你推推
原來差唔多岀新歌